想出 ipx 無限plan

想出 iphoneX 256GB
4g無限 免預繳 唔要SMT

請留低plan同聯絡方法